CNN記者﹕為何抹黑南美洲湧入大量非法移民是「入侵」（invasion）

CNN記者讓川普火大飆罵 遭白宮取消採訪證

（更新：CNN記者被取消採訪證）
美國總統川普周三早上白宮舉行記者會，回應期中選舉結果。久未與記者針鋒相對的他，再次「技癢」，連環搶麥砲轟美國有線電視新聞網（CNN）記者。白宮事後力挺主子，宣布取消該名記者的採訪證。

CNN主播奧卡斯塔（Jim Acosta）在記者會上，追問川普為何抹黑南美洲湧入大量非法移民是「入侵」（invasion），川普沒有回應提問，反而將話題拉到雙方的新仇舊恨：「坦白說，我想你應該讓我治理國家，你就繼續做你的CNN。你做得好，收視就會高。」

奧卡斯塔未有就此罷休，繼續追問「通俄門」調查進展，川普終於按耐捺不住，七度說「夠了」（That’s enough），連珠砲轟對方：「拿走他的麥克風！我跟你說，CNN有你這樣的員工，應該感到羞恥！你很無禮，你人格很不好，你不應該在CNN工作。」

奧卡斯塔被奪走麥克風後坐下，輪到國家廣播公司（NBC）記者亞歷山大（Peter Alexander）站起來發問，但川普打斷對方提問，繼續指駡奧卡斯塔：「你對珊德斯也很差，你不應這樣對人。」亞歷山大終於忍不住加入駡戰，強調奧卡斯塔是一名勤奮盡責的記者，最終同被川普攻擊：「我同樣不是你的粉絲......你是否想成為下個他（奧卡斯塔）？」記者會後，奧卡斯塔在推特感謝亞歷山大仗義相助。

珊德斯事後宣布，將取消奧卡斯塔的採訪證，並未說明何時會重新核准他入白宮採訪。（北美中心、國際中心 / 綜合外電報導）

發稿時間：03:20
更新時間：09:39

呢篇垃圾文D立場都唔見得好得去邊

非法移民
重點係非法
唔係入侵係乜?

大量非法移民是 入侵

用非法嘅方式入境唔係入侵?呢啲左膠已經癲撚咗

非法移民非法進入美國依個行為唔係入侵唔通係親善訪問呀？

非法都唔係入侵
點先算係入侵？

侵侵hoball

做得記者緊係問D尖銳問題啦屌你老母，問你今晚食乜飯好唔好？

尖銳同ON9係兩回事
你走去問犯法既人點解犯法係on9

左膠真係好恐怖
啲南美佬成個作奸犯科都歡迎佢地
一陣個仔俾人殺個女俾人姦唔好喊

咁都唔係入侵係咩

唔係有老有嫩就一定岩喎on9

如果係hillary係總統肯定會話家常

一定唔係INVASION啦

又唔見以前叫湧入香港啲大陸人 越南船民做入侵
唔係打仗先叫入侵咩

完全唔明點解咁都會有得拗

支持咁樣所謂難民既人

係咪會拆左屋企道門 邊個自稱有需要都可以自出自入？

其實到底係中國輸出既意識形態 定係全世界本身都會向住呢個方向發展

成個社會 世界都好似係政治正確大於一切咁
只要你揸住一個 理論上係岩既政治/道德觀
用marketing 包裝好 然後你做咩都會係岩

都講到明係 「非法」入境者 但因為係難民就問點解係「入侵」
#metoo咁, 只要係保護女性(父權社會下保護女權 , 受害者企出黎要好大勇氣),
無證據十幾年後出黎話細個比人搞 個社會都好似唔可以話你錯咁
但明明法治社會唔應該係咁

原本以為 一路以黎只有中國係咁指鹿為馬 我話岩就岩
但宜家好似歐美都係咁
難民議題 只要因為係難民 就要包容
難民話我谷到兩粒丸好漲 周圍姦人 可以為左佢地而隱瞞消息
但明明呢個係一個 人類社會唔應該出現既行為
居然唔係選擇重罰 而係企圖放過佢地

Support Trump

我今晚同家人喺屋企食飯，你問都唔問就入咗嚟我屋企採訪，我除咗話你非法入侵我屋企，仲有啲咩更好嘅詞語嚟形容你呢種行為

條片cut走咗trump講歡迎合法移民

以前啲人食樹皮你又唔撚食？

你呢個係trespass 唔係invade

日本皇軍係解放香港. 無錯wor

係爆門採訪

送曬D非法移民去加洲

Marketing改變世界, 應該話, 蘇共幾十年前己經掌握到呢套真理. 語言偽術+道德高地=無得輸.

強姦=>滿足對方性需要, 強姦就不存在.

咁講法
爬圍欄入公民廣場都係invade啦

身份行先WOR. 美國人爬的確唔係.

香港人入公民廣場點都唔係invade.

爬圍欄入公民廣場(一個無路可走既死地)然後排排坐唱歌
係叫「自殺」

冇分別
入面嘅人一樣覺得爬入去嘅人係敵對
亦早已警告有關人等不得進入

校園開槍非法殺人都係抹黑

非法移民係用最低既成本去人地國家落地生根 係難民政策上 往往都係呢班人佔最大數量 會有個名叫 經濟難民

呢堆人 係損害緊 合法移民權益 點解 合法移民者往往動用一大舊資金投資當地 通過一大堆限制 先取得當地居留權 例如俗稱移民監 要居留滿一段時間

仲有 會損害埋當地居民取得政府公共資源 經濟難民到步 當地政府出於人道立場出錢支援難民 換句話 舊錢由洗係當地居民轉成洗係難民身上 唔係搶當地人資源 搶當地人福利

我想問 非法唔係入侵 係乜？

侵侵

任何人自由出入美國啦咁
邊境拆曬佢啦

Illegal immigrants 都唔叫 invasion ?

我入你間屋之後住埋落去唔係入侵唔咩? 探病? 觀光?

新聞自由只是一個笑話

唔岩聽就吊人走同中共有咩分別

支那invade完落閘, 再唔俾香港人入, 跟本唔同EVENT黎.

響支那個記者會失踪
老婆仔女都搵唔到

因為啲左膠自私，人地就受傷害，光環自己拎

白宮係用佢推撞到個女見習生為由而收返佢個記者證，唔知左膠點表態

左膠: 無發生過/ 明明係個實習生推個記者

冇細路冇女人冇老人

美國都咁多呢d顛人。。。。
非法移民都唔係入侵係咩

個女仔係侵粉=臭雞

左膠成日ignore針對既係非法移民

點解要抹黑d 印度人非法輪奸d 細路女係強奸犯?

同有毒氣體對人無害一樣logic

唔明連登咁憎cnn做咩，咁同維園啊伯憎蘋果有咩唔同。有唔同立場既媒體其實係好事。

CNN又唔追問希拉里 通中門 !

唔同立場ok. 不過最少問d 野要make sense

非法移民, 問點解抹黑係入侵.

有無撚腦?

CNN垃圾

如果班人真係因為政治問題，需要喺美國，
咁點解佢哋唔申請政治庇護!
而要偷渡美國 !

所以擺到明嗰班人係罪犯啦!

搵人成村人衝入去CNN記者屋企

睇下個仆街CNN記者會點講？

我都贊成呢一點。不過而家社會，任何媒體都有自己agenda係事實。
你覺得佢問d嘢垃圾既，謎駁佢，串佢lor。收走人地採訪白宮既資格，同港共政府取消外國記者既簽證有咩唔同。
咁連登仔之前又屌香港政府，而家又支持trump呢件事既做法，好矛盾。

佢推條女先俾人收證
性侵條女喎

左膠又扮睇唔到

CNN淨係講收證”after his heated exchange with Trump”

唔係入侵係乜
都cls

Apple一定親民主黨 金主

抵撚死

CNN = Fake News

個女見習好型

左膠 : 佢地係經濟難民

恰九女人可恥

fake news呢

唔明個見習生收咪

睇片trump已經答得好詳細又多角度咁
同埋美國的新聞自由都唔係好好，睇各大電視台的背景同立場就知，對trump係好不利，所以trump先成日話人fake news

嘩 性侵 metoo佢

未經同意既身體接觸

而且睇下其他人已經舉手姐係大家都知輪到下一個, 仲要做咪霸

垃圾妓者
新聞根本政府應該自己拎番來做

班CNN BBC膠係咁話冇掂到個女仔

trump 咁樣回應又好似唔係咁好，顯得好小家，同埋侵犯新聞自由

咁又唔好咁on9，政府自己做返新聞咁仲係新聞？

不嬲都係文匯大公同港人講地先最中肯
連登應該同意

Elon Musk都成日話俾傳媒針對

同出一轍

elon musk話有人想收購就造市，又要罰又要拉
bloomberg呀大戶呀，日日用假新聞造市，金融海嘯都過左n年，咩事都無

用你個柒腦啦屌你老母
非法移民點撚樣唔係入侵呀?

你都on99既，我下面咪話左唔關政見事lor 7頭。
係咪因爲間報社問左條on9問題或者對政府有敵意就要ban左人地啊？咁燃樣仲係咩民主社會啊？咪同港共一樣lor。
咪燃雙重標準啦。

慢慢地重複你最後一句說話

唔睇事實淨係講包容, 好叻叻呀

咁條撚非法插入個閪都唔算強姦啦

GO_NAVY巴快d帶美軍黎解放香港

從來都係聽過媒體要中立，依家變到有立場竟然係好事

咁俄佬當年只係非法走入克里米亞，唔係入侵

我都想，可惜現實唔係咁。。。所以唯有咩媒體都睇d黎還原翻件事，或者選擇放棄，完全唔睇新聞

侵侵被入

7次夠了

可能響佢地眼中只有當外國出正規軍打鳩美國先叫入侵
好似二戰日本咁

合法佔據